你地中意電影雷神渣鎚定斧多啲

兩樣都好型
鎚仔睇耐左有感情 感覺雷神呢個角色特別啲
新斧頭又好撚大殺傷力

新個把啦
兩樣都有